【全球號召】香港機場接機，我地全球各大機場送機！！

【全球號召】香港機場接機，我地就全球各大機場送機！！
既然香港抗爭者會係香港機場搞接機，咁我地海外既巴打絲打梗係要送機以示聲援！

我地一班溫哥華既學生將會暫定係8號至10號於溫哥華國際機場YVR Airport內穿上示威者裝束展示標語海報。

係上次全加國號召集會都有學生做相似Performance，以下為示意圖:

我地主要目的係提醒返去香港既旅客要加緊留意香港局勢同埋幫抗爭者係海外做返PR，爭取更多外國旅客支持。

我地已經聯絡左YVR提出申請，現等候相關部門回覆。
咁我地係YVR咁細嘅機場搞，為免過份打擾其他旅客，我地預想唔會有上圖遮陣同Banner，規模會細啲，人數會少啲。但如果你地當地機場夠大、情況許可嘅，請大家有幾大搞幾大！全球一齊集氣聲勢絕對唔可以輸蝕！
最差情況如果機場方面唔批我地一個固定既location 搞我地都會派員將標語放係行李車上面，以快閃、不擾民既方式進行。

時間緊迫，如果要聯絡你地當機場就請盡快！
歡迎有興趣係其他機場搞既手足們PM我地，以作事前聯絡或者事後整合。

現在我地呼籲冚球咁多位香港人，一定要：
海外送機，
香港接機！！！

光復香港，
時代革命！

感謝海外手足

終於唔使自己推post
好感動

有諗頭

推

一齊加油一齊做

多謝海外手足
國際文宣
海外送機，香港接機
光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

黑警死全家

留咗五大訴求
Thank you 巴打加返

推po

多謝海外手足

和你飛

發夢冷靜派同我入嚟

海外送機 香港接機

P

好啊！我喺溫哥華，一定會去！

最好有埋邊班機depart 同arrive HK

你地送機 香港有人接番同一班人

我地已經査左
多謝提點！

支持, 送機仲簡單

互推啦咁

Btw, 我會接機！
———————————————-
請大家集中火力推8月9-11日瘋狂接機呀！

開始時間： 2019年8月9日下午1 點起
地點 ： 一號客運大樓機場接機大堂
1. 不申請不反對通知書
2. 和平靜坐，不衝擊不破壞不入禁區
3. Be water
4. 促政府答應五大訴求
5. 停止暴力打壓示威遊行

文宣有彩色、有黑白！

支持
如果見到支那人搞事記得大大聲用英文講This is Canada/其他
國家, I have my freedom

好客之道

推呀

五大訴求 缺一不可

首先要釋放義士
撤回送中法案
即時進行雙真普選
由民選政府組織獨立調查委員會徹查

如果由777政府組織獨立調查委員會
即係自已人查自已人

感謝
推

Push

G持

！

8月9至11日
乜都唔做
係機場訓！

光復香港，時代革命

感謝

勁呀

push

到和理非主場『和你飛』綜合討論

只要記住就得：

去機場接機或送機都好，小心睇住細路仔呀!

機場所有員工，特警，保安都要遵守國際法；Iata n icao 就係國際法國際通例，要嚴守
任何人 ——
(a)以通過為進出禁區而設計的閘門或孔口以外的方法進入或離開禁區，或企圖以通過該等閘門或孔口以外的方法進入或離開禁區；
(b)攀爬或企圖攀爬任何構成沿着禁區周邊的欄障一部分的牆壁或柵欄或其他東西；
(c)移走、移動或更改或企圖移走、移動或更改任何構成沿着禁區周邊的欄障一部分的牆壁或柵欄或其他東西；
(d)干擾放置在禁區周邊或禁區內用以偵測任何企圖未獲授權而進入禁區的人的保安器件，
即屬犯罪，一經定罪，可處第5級罰款及監禁2年。

推！

推爆

用projecter周圍搵牆播警犬打人精華la

緊急更新
我地係下午收到溫哥華機場方面嘅回覆
好可惜地，我地係拎唔到任何批准。
我地係入夜後做location scouting 後亦未搵到其他能收足夠效果既可行方法。

我地係呢度同失望既手足講聲唔好意思先。
但我地依然會呼籲其他海外手足請唔好放棄

我地現在仲同其他同學仔研究緊其他方案，
包括係機場外駕駛貼上左標語既車輛，又或者著Tshirt 係機場或機場幹線遊走宣揚訊息。
始終我地都係唔想打擾到呢度居民同旅客，做衰香港抗爭者既名，所以若然最後成事亦會較我地過往活動嘅規模細。

[size=4]我地當然亦都歡迎巴絲們同我地一齊集思廣益！

我地再次為失望既朋友致歉，
但仍希望其他機場能遍地開花！！！
香港人加油！！[/size=6]

冇人知？

我都想多啲人知

唔知點解國際間好似冇乜聲援

推一推

有冇係柏林既巴打

正呀